有冇人好撚窮？

成身得番幾蚊 銀行個位數
差緊銀行錢

窮得只剩下錢

早排試過兩次得返個位/雙位數
爭銀行錢，人地又爭我錢/拖數

想跳海

老友，唔洗跳海
差銀行錢好閒 供樓供車供錶供二奶

差卡數 失業 成副身家啱啱好夠埋交下個月嘅租同開支

鬥錢多就成日見人post 圖
鬥窮有無人post?

好撚窮啊
好肚餓啊

之前銀行戶口剩低唔夠$100
月尾睇下忽然比銀行扣多$60
我DKGH , 我都冇錢佢仲要扣

癡撚線架

欠銀行1200萬，唔知點還

刷